捉棋得一隻棋郁得要點贏

千算萬算 不值天一劃
當你以為自己係諗太多先咁痛苦
其實係因為你諗得唔夠全面
既然自己係人生中唯一一個可以控制既變項
咁諗少又點會好過諗多呢
諗多唔會錯 諗錯係因為你諗得唔夠多 又或者思而不學

就算有人同你講「喂我以前都係咁 咪諗咁多啦」
哩個「咪諗咁多啦」係人地用幾多個失眠夜得出黎既結論

我唔識解釋 我都係粒薯仔
傾兩句啦瞓唔著

無人同我交流 就黎走火入魔

願聞其詳

已經分唔出係我癲定人傻

你唔講就一定只會係你傻

我知自己想要乜野
但我行既每步棋都有風險 個風險叫人心

我賭唔起 我係pussy
我淨係想低風險一年收返幾十蚊食飯
點解要逼我all or nothing

有冇諗過少諗少錯
諗多唔代表唔岩 不過可能對日後有壞影響
當然有反之亦然 冇人可以肯定任何一個決定背後有咩引生

唔想聽天由命
諗晒可以諗既野 做晒可以做既野
最後就算錯都係一種收穫
但係有時個代價太大 大到你唔敢同自己咁講
只係想盡可能多地掌控事情

有幾大呀個代價
唔好畫地自限
錢銀可以用
光陰可以追
但係你自己嘅鬥志先決定到who you are

即刻駁嘴

想掌控本身就係諗多左
如果你可以望得穿
就唔會咁煩惱啦係咪
好似跳上一架唔知去邊嘅巴士咁
本身未知就係一件好值得探索嘅事

代價係一個陰影(which i had one already)
同一個蛻變既機會
我唔知自己會變成點
但我估計會對我其他打算有壞影響

啱 that's me

話難唔難 話易唔易
人心難測因為人一直係不斷成長同學習
話易係因為大家都只係一個普通人 做緊啲普通野 過緊啲普通既生活

如果嗰架巴士有機會駛向懸崖咁都係不了

兜兜轉轉我都係玩返同一套天秤理論
屌真係定撚左型

兩個唔同思路既人要點溝通
我希望擦出黎既火花唔會燒死自己

你只係畫地自限
唔敢走出呢個comfort zone
先會將恐懼同失敗放到咁大
但係真正嘅結局係唔會俾你想像到
你想像到嘅只係你嘅恐懼
就好似無人會想像到失去有幾痛一樣
因為你想像嘅只係真正嘅10份之1

Yes I'm a pussy
真係唔敢 我從來都唔係鍾意冒險既人
我都唔知係好定唔好
有乜野計我可以試下

點解人就唔可以收歛下自己醜惡嗰一面
大家心知肚明咪得 點解要wer爛面

因為你怕輸
連少少少輸都輸唔起

我都唔知我驚乜春
屌 再多既都輸過啦 千金散盡還復來
可能係唔想再犯同一個錯掛
唔賭就衰落去 賭就可能有希望
唉又驚啦 驚賭既途中迷失自己 值咩
煩過閪

Sigh我淨係想無憂無慮咁過日晨
為左以後既無憂無慮 添左幾多麻煩俾自己
出師未捷身先死 屌那星
屌那星阿

點解一上登就忍唔住叫春 我真係太撚年輕啦